Clubhouse效應與WebRTC 衛星上網Starlink試用 科技創新時代的學習態度

Clubhouse效應與WebRTC
衛星上網Starlink試用
科技創新時代的學習態度
- 11/02/21 「技安的未來世界」
Feb 13, 2021

城寨 Singjai
276K subscribers

「技安的未來世界」

主持：劉細良
嘉賓：Bonnie

題目：《Clubhouse效應與WebRTC 衛星上網Starlink試用 科技創新時代的學習態度》

逢星期六 5:00 ~ 6:00 pm
（逢星期四 8:00 ~ 9:00 pm Patreon首播）

支持城寨Patreon